[志村貴子] 順其自然的日子 PV

CAST
えっちゃん：花澤香菜
あやさん：小松未可子
澤先生：櫻井孝宏
矢ヶ崎くん：山下誠一郎
しんちゃん：木戸衣吹
みかちゃん：石原夏織
小夜子：ファイルーズあい
百合：早見沙織
田辺くん：島崎信長
ヨリコさん：田村睦心
しんちゃん父：天崎滉平
しんちゃん母：白石涼子

STAFF
原作：志村貴子「どうにかなる日々」／太田出版
監督：佐藤卓哉
演出：有冨興二
脚本：佐藤卓哉、井出安軌、冨田頼子
キャラクターデザイン：佐川遥
色彩設計：仲村祐栄（BeLoop）
美術コンセプト：伊藤豊
美術監督：齋藤幸洋
撮影：高津純平
編集：長谷川舞（editz）
音楽：クリープハイプ
主題歌：「モノマネ」／クリープハイプ
アニメーション制作：ライデンフィルム京都スタジオ
配給：ポニーキャニオン

クリープハイプが主題歌＆劇伴担当する「どうにかなる日々」サントラ発売決定

這是百合嗎

點解唔係淡島百景

算是吧

有BL GL 異性戀
睇完會諗起以往初戀/ 暗戀對象